人少be water

人多變monster

同場加映：
721文宣整合po

麻煩大家share同幫推

請留下更多勇武對聯比文宣用

推

入嚟我教你 7.21 光明正大遊行去金鐘

人少be water
齊聽葉德嫻